[T-ARA] 黎左香港？ 內有居麗泳照

好正啊屌你
佢地黎香港做咩？好想去見佢

j die me

雞

你老母就雞

諗起其他住客望住佢擺Pose就尷尬

知佢黎游水，俾5 6 千蚊入去住我都去啊
可以同佢合照

又幾正喎

仲唔9衝
去泳池游水撞佢...個波

dat ass

咪又係假樣假波

番大陸屌到你鳩斷啦

係假咩

識野
隻腳